其實高登同Lihkg會唔會開戰

申利 好耐無上高登
成日見到呢度嘅嘢都會上佢地FB有時我都有屌佢地抄嘢定係D人2邊出呢？

自己嘅嘢自己推

由得佢執啦 仲嘈乜柒

大戰=幫個無人既壇製造話題

都係你心水清